大家唔好忘記最初既團結

不割蓆 不譴責 我地爭取緊同一樣野
我地係兄弟 係手足

認同，無人係鬼，所有有同一目標既都係戰友都係手足！

推 唔好再爭論做唔做
而係有人要做 你點幫到手

推

推。